DER Touristik Central Europe GmbH
Humboldtstraße 140-144 
D - 51149 Köln
Tel.: +49 2203 42-0
Fax: +49 2203 42-247
Geschäftsführer: Dr. Ingo Burmester (Vors.), Andreas Heimann, Mark
Amtsgericht: Köln HRB 89567
Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß §27a Umsatzsteuergesetz:
Inhaltlich verantwortlich gemäß § 18 Abs. 2 MStV:
Tobias Jüngert, Leiter Unternehmenskommunikation
DER Touristik Central Europe GmbH
Humboldtstraße 140-144 
D - 51149 Köln
Touristik der REWE Group
Auf unserem Portal setzen wir ausschließlich Dienste und Cookies ein,
aktiv, sobald Sie das Portal verwenden und können nicht deaktiviert
zur Verfügung.
OK
